各位，長期抗爭呀

唔好因為過左10月1號就當完事。

香港可能要抗爭10年，20年。等國際反共氣喉形成。

我地煲底慶祝一定可以架。